聽日未請假 SL定NPL

如題 未有AL
請SL會否太明顯講大話
請NPL就唔怕

*請NPL就怕佢唔比

請npl 冇得放就sl

如果受左傷你就順便SL囉

我今日照請AL 無就請NPL先啦

SL 病左有得唔比？

但npl無得放 再請sl就真係話佢知我真係講大話??

已wtsapp 請NPL 唔知佢點復